招連登財經專家夾iMoney

一年 990蚊 , 諗住搵4個share , 想夾留tg

990蚊都要夾

990都要夾咪撚買股票啦

1個月都唔洗一舊

可以慳 點解喺慳
連登仔啲揮霍心態真係唔要得

節儉同買股票投資有衝突

連登專家點都專業過imoney啦

慳呢啲留tg

imoney係經濟日報集團架喎，撐警架喎？不了！

垃圾

慳錢都要俾人罵

你個標題有問題

1.連登得兩個財經專家，媽咪麵同馬化雲
2.財經專家應該唔需要同人夾錢
3.財經專家唔會睇iMoney

屌你老味石x泉嘅嘢你都睇

有人唔做去做狗

IMonkey

imoney 好垃圾唔需要買

藍報